大J引完戰未 係咪想迫死達哥

達狗仲有人理，呢吓先有問題…
不推

其實唔係引戰
一個做返有良心嘅野 會利用自己嘅關注度黎幫呢場運動

達哥話過大j做呢d野搏出位 達哥係不恥呢種行為

還記得大J 新屋嶺同野狗1on1

榮光盃 以波會友 撐morey

無人想知迖啊

睇下就算
大j又係衰 同自己作對為咗多嗰雞碎subscribers提高盈利 放棄咁多廣告同合約黎上位

達哥屌得好

牙蓋又jer達

達哥不嬲高質

J神

exactly

食屎啦迖狗

怪錯咗佢 係大j弱智先會為出位同錢作對

完啦 好嗎
其實香港打機紅人有達哥做代表真係好好

你明唔能明啊 有100萬我都拎黎送禮物啦

收皮啦達狗

大j係鬼,spin晒落自己度

吊你老母啦大丁，日jer夜jer，而家我地達哥比你jer死啦

唔該你睇清楚邊啲先係同路人
邊一個喺革命入面出盡心力

一直都係你地提達哥 根本冇人想知佢點
洗閪你提咩 俾佢消失啦好嘛 個撚樣完全俾錢蒙蔽哂良知良心 好後悔幾個月前仲幫佢講話

住油塘唔出黎打人算好

達哥都有利用自己嘅關注度黎關注呢場運動

你撥火